有活力的青年人才是中華崛起的希望

有活力的青年人才是中華崛起的希望

香港青年人在反抗林鄭犯罪集團禍港抗爭中，不屈不撓的卓越表現，讓777花招票、不經民選的暴力政府，認識到民意不可強姦。英勇敢於擔當載入史冊，感動了世界每一個角落，直接影響了台灣大選。
當香港青年被暴政逼到牆角，是中華民國蔡總統伸出正義之手，實現了“年輕人才是中華民族的風景線”良言，讓香港所有為爭取原定自由而抗爭者深感溫潤。
香港青年知恩圖報，自費雲集台灣所有選區，舉牌現身說法，讓世界為此側目，用真摯感情把台灣選票引入正確路線，讓蔡總統814萬票達到史無前例，毫無懸念連任中華民國第14屆總統。水可載舟，彰顯了少數服從多數的遊戲規則。
香港青年的湧泉相報，用真善美展示出中華美德，讓荒謬者見到棺材，讓全球華人看見希望，香港年輕人，加油！
林鄭無恥政府，垂死掙扎，用老朽軀殼、與香港進步年輕人幹到底，倒行逆施有中央支持，選票歸零厚顏無恥，不知死之將至，結局一定是極其悲哀！

季羨林基金會曾主席2020年1月14日